SHF拉打特攝綜合POST730 魂限=公廁

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

3月中

3月尾(港魂)

6月 3月21截

7月

8月 10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

阿媽我得左啦

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

屌 早左一格

叻啦

燃點希望

果然用老公圖推post 好有效仲幫我搶埋1001

到

恭喜

又係呢件禿頭佬

時王預見到

cap圖洗板推post可恥

已經淨係up網址
條友仔犯眾憎俾人整蠱咪keep住笑下囉

...
無頭髮無辦法

變身gif呢

無save到

唔想睇多次次次都要睇返我老公洗眼

跟謙爺學到野？

幾時先屙得出兔兔

好耐架啦喎..

鳩騾賣埋依啲
買唔買個試下好？屋企個龜泵係咁噴口水

真係專心上堂無左1001

好學生

試下囉

我上次都係咁

叫佢拎水喉糖做一次

想試呢隻多d 肥趣3xx

上次build首映有人扮過

禿頭德屌你老母

謙爺問號

食燒肉啦

..

德？邊撚度德呀？睇下！睇下！邊撚度德呀？屌你老母！

依隻啲氣會唔會好快冇

以為係蔡子健

清潔龍阿德，綠色冇頭髮

睇實測還好啦 mg pg就咪用呢D
龜泵都其實差唔多廢 2樣都係勝左細

#metoo

如果土地問題不大又長玩
都係買個有氣缸既泵啦
又穩定D,又無水氣

幾時可以起個頭到射野出黎

幾廿歲人仲咁撚on9

同學請善用網址連結功能

之前個大泵壞左就無再買 懶到咁用噴罐同easy painter
水氣就用水隔就ok

宜家d大力既泵其實細左好多

我唔係噴detail野,都係啲大範圍色
簡單啲細粒泵少噴口水ok

宜家用easy painter多

噴得幾靚wor

本地野支持下

垃鳩圾yahoo仲未有反應

gmail即時完成

我唔想學你

頭先上堂比堆 FP tree搞到頭痛

gmail做正經嘢
yahoo用黎開帳

yahoo 又俾人歧視

On9仔 佢悶唔悶次次都咁樣講

呢啲人都有FANS,香港真係勁多腦殘

眼淚白費了

正如啲騙案

出咩事

白woz都夠膽呃

想奶

無位你奶

戰兔交比你 我去奶月讀對黑絲腳

鳩痕之過

當佢神咁拜 盲撐到痴線
開口埋口淨係識話人"連德哥都唔識 好打極有限"嗰啲說話
其他嘢講唔到無限loop嗰幾句

成交

黑絲係用嚟撕爛

我奶緊 你等下先

...宗教嚟

仲係未見過zero

謙爺點解咁睇唔開要戰兔

有呀 姑仔679

見到 個價都當見唔到

我反而覺得講呢d唔係盲撐
似鍵盤戰士時就讚點點點...私下就笑9佢

馬雲連運hkd400

有幾年無玩shf
呢排睇到marvel個啲又心癮起
睇埋真骨彫真係返唔到轉頭
但係想問下大家有邊啲鋪買會比較抵玩？
有時見到啲價錢真係想死

ok 即搵

呢一年啲價好瘋狂

建議訂10月隻DCD NEO

加到人仔418

無謂猜測

睇到marvel個d反而心癮起

真骨雕後追真係痛苦啲,正既都漲價或天價了
我都想問睇到邊隻MARVEL 心癮起,係咪THOR

純粹鍾意marvel
但其實佢出都係部分想買
但見返啲拉打就已經想買拉打
但個價貴到傻咗

真骨雕果斷唔追了 有新就訂
MARVEL比盡都係bw同thor ,dlc頭就計啦 dlc要成本體既1/2價錢

太遲喇~今年D價升到癲左

Thor幾靚，但都要六七舊
黑豹都還好嘅，如果睇個外表
真骨雕就睇完就好想買了，但

隊長同mk50 dlc貴過本體一截

黑豹 mafex屌打shf 不過出得黎都a4了

9月mafex隻黑豹抵玩啲喎 有頭雕有刀仔
況且shf隻關節又唔係好

mafex隻黑豹真係好撚靚

但我比較關注佢3月出唔出到隻john wick比我

MAFEX 其實都唔會遲好多,MEZCO就真係信佛咁滯

tomy takara同閃回
其實唔明d 人吹奏d咩....咪都係縮ht d頭同技術 雖然技術做得幾好

tomy takara香港做既比大陸copy左就嘈嘈嘈 入閃回既咪都係copy人地野

jw 定係1月 已經改左幾次日期了

根本巿面最靚既DLC頭都係縮HT 果啲黎,講到好似佢地自己開發出黎咁

MEZCO 分分鐘DUM你一年波鐘

MEZCO隻john wick都走左數了

發覺自己係最貴嘅時候想買
真係買得一隻都買唔到第二隻😭
其實真骨大約幾多錢會係合理價錢？

因角色唔同價錢
你想挑戰邊個系打拉打先

..唔想挑戰

扭蛋一定唔屌

預巴 今日上龍珠超啦

...
留錢睇拉打

FSN HF, Borly, CM, 拉打
連續四星期

可能未係最貴嘅時候

三月幾忙

系列*....打漏字

連W初始FORM都已經少見...

有無手足記得呢隻叫咩？！
同埋呢個係SHF黎？
啱啱係精FB到見到

cj 突然由4xx上到799

亞極陀50天線 經歷完低潮又上翻高位

話說人生第一隻shf係杜門卡遜

2008年，差唔多成11年前

AGITO真係完全估佢唔到...

我都唔知 覺得靚就會想買
好似kuuga 咁， 但完全唔係人買
W都覺靚，但都係勁貴
4月好似有隻Kiva? 好似唔錯
其實睇到隻Wizard 都好好j

月中有得用佢揸爆人了

全因DCD一出嚟就用佢羞辱救世主

好似唔關事喎

好撚掛住撲克同盟

W可以入 LUNA TRIGGER, HEAT METAL ,暫時都係$400左右可入
古迦真係難搞,連紅金都標上去
KIVA已經成為潛力股
WIZARD 靚,但又係貴...

連個盒都唔放出黎俾我昅下
名又無，真係唔記得乜黎

kiva 等孤注一扭開訂
法師個價還可以對比其他

k...到3月可以去門口等

無啦
唔等孤爆啦
等大貨啦

K 真係極期待

但W死在我對原始form有興趣，另外兩個Form就無咩興趣
等大貨即係等炒

大貨頭1,2 日捕住,有機會執到稍為合理價
好似MAGMA咁

笨大觀望好了

暫時真骨雕系列除左QC,未失望過(好似係)...

見佢展品講啲分色

QC保持水準 差

工廠呀嬸手勢唔好水口大

好彩我隻 Wizard無咩問題

好似有啲高難度咁

又要大量貨源又要質素好又無得延期

人人標準唔同既起碼心口個死人水口真係好難接受

笨大啲qc不嬲虧嫁啦

真骨Wizard d油周圍都係

我之前幫fd衝現都仲買到隻530 magma,應該唔難既
頭一兩日真係唔難 標題都話左你知重要資訊

..從來無變始終如一

佢個定價高左咁多 比d要求唔過份呀

阿嬸無人工加咩

K.....好似係通販

SHF拉打特攝綜合POST730 魂限=公廁

係.....即係通販衝現難囉

魂限自己唔訂抵你死
通販有時想訂都無得訂

延一個月大量貨源ok?

咁多條戰線 一延其他都要郁

其實唔緊要
佢錢都賺盡你

K通販黎架咩

去現時點舖訂

係呀

咁就瀨那都搞唔掂

去深精門口瞓

百貨公司可能幫到你

問卷調查...

通販好似仲chur

訂DCD呀...
3月中截架啦

希望孤爆生生性性

濱田龍臣geed好似會去奥特曼英雄 ”魂”展
仲有2個未知嘉賓會係邊個呢

超人魂展...

睇你有無興趣 得閪手

好chur

咁不了 偉大龍都突然有得拎出黎 650

當年預巴日夜吹奏要大家訂

青柳尊哉

Juggler 同令人

官譯嘛
dc超人 superman 圓谷奥特曼 ultraman

偉大龍都650 你睇緊展覽館

現在吹奏DCD

吹奏兩隻armor ok?

訂左 雖然張單好大機會比左個fd

CROSS-Z 定偉大龍?

焚化爐啦
堆填區都嫌哂位

點解俾人

環保企業帶頭污染環境

焚化爐會有energy regain好似係

頑d現價一向貴
睇都唔會睇

唔訂就最環保

仲有得訂喎 做咩唔訂係冇地台同要轉運啫

頑好多現貨第一日平過出面啵
shf個d

貼kiva 訂講link 咁都負評

咩人都有

你試下而家再去睇下之前d貨
貴過你玩價

唔係即日現貨 貴返度度都會
所以衝第一日ok 跟著不了

佢係你講既度度再加幾十
市價500 佢再加幾十落去
你買埋我個份

日圓嚟

如果出knock out fighter就好

lv99我覺得型啲

日圓立即轟落去

3個了有啲莫名奇妙

踩中條尾

逃生門

展覽館

只衝過老變 shf星戰
無咩都唔會上去

我自己都喺嗰個網訂咗隻7538yen係貴過精 但好過到時益炒狗

可能係諗住炒k....既炒家留

負評門

有朋友好鍾意又無訂

台幣

呢隻悟飯算係幾有誠意，應該都唔會有2.0

任訂喎..

會唔會係咁

求奇啦 我再提下佢先
精品孤仔都仲有？

嗯

無無呀

800都有人食

直感話我聽10號公佈無無

廢老

zombie x-0 10秒無敵

星矢或成重大發表

佢舊版都要800蚊， 真係好恐怖
好彩近排4百蚊内後追到隻 舊版

星矢一定有
上次包布星矢雜誌圖就冇左聲

我忘記咗張圖

廢老星矢都走開啊 我要無無啊

zombie x-0 呢啲通常到你唔想買佢就正式公佈

所以遺忘咗果刻就會出現

瞓街ok

可以睇鳩德, 值呀

會劇透的 不了

學撚曬hottoys d衰野，搵自己客去做勢

其實香港真係好似冇乜Youtube係真係淨講玩具
呢個玩具TV得up咁超悶

我發現有造市bugs
個item可以賣出再改價 之前賣出過咪有賣出數目

抽佢老母

算吧啦 好過utuber人開盒佢又開
講玩具係咁得up 生產都講埋仲想點 只係d mc人緣差

人人要求唔同 我就淨係鐘意睇呢類
睇吓上色 扭一次全部關節 睇吓會唔會甩皮甩骨

想當日2百頭..

原來有咁平？
好似未見過有咁平

愈黎愈驚kiva愈炒成點
真係睇孤仔三月會唔會開訂
上到四位數我就當玩少隻
再咀咒炒嗰班冚家剷

Nxedge Eva13飛已入

我pass，pass就冇痛

#214

nx

呢隻包2支燒烤叉，上次我冇入Eva

呢d買前我都會睇 其實都係邊玩up
toyav個d live都會同扭下隻野 但detail要等另外再拍個d啦

想當日w 299

今時今日算清泉啦

條link入唔到

原來維護
如果訂到真係多謝預巴先

唔係我貼架...

貼個個反而比人.....

kiva估計見街要800-900
跟住就1字頭不遠
呢隻餓左人地咁耐

中曬想要的

我用buyee喺日本反斗城訂連手續費都570，係貴但實有得玩

唔敢諗Dark Kiva

月讀
Ora留返畀大家

希望kiva emperor同dark kiva唔洗等咁耐

後追返2隻古董啦，應該唔貴

sorry巴打，搞錯咗
thanks
聽日睇下搞唔搞到先

巴打仲有冇？請問點樣搞？可唔可以留tg傾

岩岩望完，冇哂
唉唔知淘寶信唔信得過

網上圖

有藍色皇冠頭果啲應該信得過，因為訂價都好貴

本來嘅2號機變做初號機再販

好似維護

聽住先囉
b記濕鳩搞到連2號機嘅機會都冇左

花生🥜

睇下點搞先，淨係試過係amazon買過嘢

btw thanks巴打

依家每個月啲通販花生滿地

嗯
等俾錢

通販難買到呢

等緊

咁搞法遲早都要幫襯amiami

買唔到KIVA就等帝王FORM

有咩都㩒左先穩陣

未必既可能又要推到好遲。佢初號再販要訂到丫

有生之年

到時就會好似古迦普紅咁炒到上天

魂限係公廁
通販係寶

又話開開心心玩玩具

香港人唔抵幫,玩玩具嘅權利都冇
多謝炒狗

鬧人炒狗既,結果自己都炒埋一份話幫補下

圖呢

祝各位真心玩玩具巴打唔洗食炒價

炒家就死全家

係囉上個po有巴話放番隻eva出去

如果佢可以變成shf 咁大隻就好啦
sic 太大隻唔想玩, 不過啲造型靚 有時都幾吸引

任禁㗎啵
有得禁嗰陣你地唔禁，博現貨平過招股價，結果炒起咗又屌人炒家，咁你地想點
好似SHF咁，現貨平過訂價你地又話早知唔訂
而且都無話一定炒得起，好似X1咁就已經會蝕

圖片

咁快瞓咗

依家都係訂好少衝,寧願買錯左
頂多過一排諗到有咩玩法先開番
x1唔識欣賞,只係加啲detail同雀就當大作咁

自己硬食炒價就炒狗死全家
到自己做炒狗既時候就話無話一定炒得起

唔係指明邊個，話邊個
何況點炒都會夠舖既炒得勁，
只係笑個現象

但佢好似用緊SHF支架新系列😂SHF another/ sic SHF化

要買頁了

全部armor黎嘅
btw樓上愛與和平.gif

shf用支架 後面要屈好多先夾到腰

爆丸都出返黎呃錢

啱啱對比緊甩油閪腳，發覺orb同昭和素體劈開大髀個造型其實都幾怪，尤其係大髀關節位有紋路或者分色就好覺眼，例如juggler 同 specium zeperion，吉田佐菲得單色就唔算好覺眼，exaid系又係同一類關節

如果geed 打後唔係有甩油壓㾗問題其實真係好靚所以笨大幾時先肯整短少少大髀側，唔係嘅話劈腳塊側板實攝入個v字入面留壓㾗同甩油

臨訓前玩下啲舊野， 漫畫風格拉打人物 可惜 Shf無再出落去， 出左一隻就收左皮

小學帶返學校玩

當年正版過百蚊一粒貴到呢

不嬲都話個gap位太細 好易花
新個d好似好d

中咗xx廢老
好波呀預巴

預巴執咗幾個鐘卡排哂系列次序咁

唔係唔訂，而係訂都訂唔到
不嬲有愛嘅我都會訂，exaid所有我話跌定升
我都一定訂哂
舖頭要交租佢炒都冇計
唔係開舖都炒嘅就抵屌啦
以我所知kiva當時開訂有d撚樣係三隻四隻咁訂
我就唔撚信個個三隻四隻自用啦屌佢老母

我戴返個頭盔先，印象中冇講過炒狗死全家

V仔望落去好似短啲
不過收到通販實物先算
官圖信唔過

通販實物都係得圖姐

如果neo dcd唔係開2次我都訂唔到

應該話係賣街貨先啱

唔怕好似zero咁咩

geed連條底褲邊都長過人 特別易刮到

白眼仁 二手480比人秒左

仁叔網終於到貨
不過用市價接死貨

不過唔駛用市價接死貨

一寫多要優先， 快手都會輸比多要既人

都係 條友要3隻實玩哂

總數幾錢 見到隻600諗緊去唔去

全要先係王道
不過都係要快出手

係呀
大執位由新至舊

已訂流M版 幾平都無緣

綠眼仁你當初有冇買？

無

唔怪得啦咁我有所以就應該唔訂lu
反而車車仲諗緊

有就唔洗啦

車車就興趣不大

日魂你勝

早

預計 3月19

預計 3月23(港魂)

早
又做乜鳩

剪佢老母JJ

沒有圖片

啱啱開姐
唔排除㩒返本

3月 睇奧山先

對奧山興趣不大

What the

好大

你等到啦

乜嘢好大先

興趣囉

買買買

仁叔直送
無咪代購轉運乜都好啦
再唔係你有在日朋友

留名

3月未出啩

慳錢的一個月

得po
四月應該有得睇全城瘋搶

都好慳架
得一隻咁大把俾咗唔計

得基至

個隻仲要訂價都平d

我準備瞓街了

俾多三十幾就送上門

呀美雙入帝

花生價格火熱

真米王預巴

早

終於打爆本簿
快啲再買頁再打過

咩年代仲要出街買...

係呀
執執下睇見啲怪人忘記咗咩系列出嘅

個個星期有得睇

月中唔通又可以預演一次

久唔久要重溫

下個月Kiva應該又係第一日派貨限定，之後又係升到把把聲

利申：阿米訂ed

無事嘅

頂

睇頁果啲擴充包又買返二包先
剛剛好夠用中

Neo dcd係咪早咗
印象中係五月先有

今日晏就有woz開訂 阿美

二次受注果啲咪五月囉..

搶咗先算

訂返隻睇門口

不了

訂咗孤爆嗰啲就要五月了

可以同寶寶去旅行，好開心呀

買

精神上支持

...
咁就無辦法

FF完未？

人無幻想同鹹魚有咩分別

ok幻想有益身心

支持你地買

F5選手將會全面進場

睇下仁叔送唔送

上星期喺日拍買左d野

琴晚收到兩張好人卡
聽朝去取件再影相上來

等緊奧山

gogo

狗也不屌.gif

月中

唔怪得之咁多人收返Build 個d了

依加每個星期日都睇快盜

但好少警察出場

我都諗唔到理由要挑戰時王

正正經經出隻廢老當完咗啦

唔入但依個DX 幾有創意

仲有...two wor

單手重溫

......, 可以想像到半年後好多死貨

四條天線位要好小心

環保喎

脆過薯片

好似gundam

真係出會有好多慘劇

漏斗幾靚

套嘢真名係快盜戰隊
警察？路過嫁咋

環保失敗
d watch 一車車咁入福袋

笨大：錢已收，理撚得你

把劍先正

我睇到d警察可以3合1就知係大配角

咁多野J你J漏斗

口講環保就更唔環保

而快盜係一變三...
變咗五個人...夠一隊了

用合金

咁架原來

無腰帶
同埋唔儲武器勁細把唔啱玩

布都唔肯用
合金諗下好了

諗起以前合金腳

仁叔唔送，我送

無腰帶會撞到JJ 不了

啲布情願整埋啲濕鳩衫

舊SHF d 合金腳

好賣嘛

屌奶聲

共用道具 平均一邊用一集
警察係三合一唔知想點, 可能係想跟返以前戰隊五條友渣一舊嘢喱種開必殺?
快盜就一變三 變成三個Red加Blue同Yellow 各自各開必殺有啲似豪快者初初招必殺咁

...... 共用公廁大戰機

如果奧山一變三就正

藍色既膊甲肉酸到比佢整到成對翼咁

三對奶渣唔哂了

非常精彩

人肉運輸

都係exaid年好 卡帶賣唔出既情況都無咁嚴重

Exaid d卡帶仲有人收

轉運經日本公司買好過益炒家btw sor 阻到炒家發達大計 暫時負評門總結有5個

反正都要比錢人賺 不如比得舒服啲

時蝗唯一追看動力

郵差叔叔

無錯

要月讀呢張好靚 有少少nico feel

月讀好似比髮線限制左髮型
不過你呢張睇落唔差過ola

ola太嫩口

兩個都好青春

同上一套好唔同

上一套戲服加髮型玩佢啫

why not both
月讀笑起上來幾正

飛彩 and 戰兔

月讀戲內個髮型係無咁正

Game Over

融入家中

失蹤人口 ver. 2068
Paradx lv50, RRTT, ... .. . . ... . .<Skip>........, Geiz Revive

現在咪正正常常返

慳啲啦笨大

2068真係出...又幾慳 一雞二味

依加喺ViuTV睇多次先記返起
美空原來之前昏迷左7年

所以d造型打扮同公仔都合理

仲有一個月

不務正業

龍騎強勢回歸

希望非兒童向

舊人回歸

都未講過有咩人

我覺得點解GShock表Geiz 強化係漏斗, 用Time Burst 腰帶display出到Geiz 專用ge Time Burst
點解精工表Zi-O 強化Standby聲係電子音, 用Twice Time Break 腰帶display出留位用ge Rider ,Next,Attack

好心提下人日本AEON仲有真骨KIVA訂都俾人刪post

邊度

支持

上一套個女主真係
記者反而仲好

姐控

邊度刪post?

隻隻字我都明
但合埋哂就真係唔明
求翻譯

我意思係邊度有人刪？

得一個之嘛xxxxxhong kong

緊係刪你啦 人地箱入再放比啲自己友 收買人心
你就教人自己嚟唔好靠嗰啲人 咪倒米

刪咪由佢你大手入貨等班仆街到時叫春食炒價

阻人交租掛

你係咪冇貼玩具圖見啲人成日因為咁比人刪

你話Zi-O 2 用漏斗咪夾, 倒轉漏斗咪可以話 操縱過去同未來, 而且精工表同漏斗都係"古代"野
Geiz 亂碼Standby畫面同MiRider Watch 插Ziku Driver 係一樣, 你咪解到Geiz Revive 係原本timeline (Oma Zi-O)以外ge野, 同Woz , 未來 Rider一樣, 所以Ziku Driver 認唔到年份
加上Geiz 本身就係電子Standby聲.....

是但啦
呢套垃圾都無邏輯既

貼咗咁多次冇人理 今次突然咁多人買

貨就出開始急

仲好順

早
7月我未計其他意外嘅玩具,食得草了

同學,香港人唔抵幫
下次唔好去啲fb咩gp po野喇
comecomecome過黎依邊,依度傾計開心啲

去訂日魂啦 有車車

公開咗班投資者就去架啦

exaid成條line冇儲齊
車車有啲腫脹有啲難去馬

有冇巴打知點搞？

中point

堅㗎

乜動dcd比shf更有人權

唔理囉
最緊要巴打人人有kiva
本身放棄又另一回事

慶祝吧

乜動會出曬全拉打嘛

唔駛再混淆視聽

逃生門已開，有買嚫手

唧牙膏話會出了

乜動個個月都有一大盒出

齊人到呢 不過真係太輕 唔用支架擺得多好易跌

食玩更開心

無買過

又打尖
睇來堅㗎victory有機會

shf真係靚好多

我見佢申請ac要日本電話number

打轉運電話no.

我好似發現左d野，右邊5隻出齊
左邊果3隻係咪輪緊籌？
迪加呢！

KIVA 會唔會真係又入十幾隻曬命

然後又拎返自己入左成箱青檸黎講
損手果陣就唔係投資者

買呀

叫個比例應該要再執

呢個

我比較想知佢箱時王最後咩下場， 而家仲等緊 升值定送去屋仔改造

驚閪咩

慢慢黎， 出得太快冇錢找數

應該係佢地成班一齊買所以先一箱

好圖一推 大家早

佢幾時到貨

k ? 4月

我要ora啊

WOZ

精神上支持支持

SIC 極魂再販
亞極陀 車
555 車
劍

第N次F5大賽

唔係斷左咩

世界大戰...

唔知
都再販...

不務正業...

留力金勞

ipad頭
做燈

出面有樹懶post

無Decade !?

Woz同廢老都不能錯過其他慳返

無....？

我好亂呀

我出post之前都係error 403 開唔到，而家好順

sic再販我唔覺得過份
但係極魂
都有啲想買嘅

阿美 國際版未開訂

就係呢張 好得意好靚女

我仲記得佢隻響鬼今時今日都未絕曬種
冇記錯仲係賣緊雙位數字， 反而隻骨雕升價十倍， 真係同人唔同命既好例子
當年我齋儲主角都唔齊， 諗起都嬲

點解我冇咁嘅老豆

可遇不可求

唔似

有冇巴士睇緊海港城個拉打展？

扮工仔女 ....邊有咁早放監

今日番工一路捕緊隻woz 開訂味 好似好痴線

如果訂日本網 日本時間4點先開

#626

賊船開左，amiami一陣開

聽日geed 有新嘢display , 企喺c位，我估係ultimate final掛

16號仲有一樣新嘢display，究竟ace 出唔出到嚟

最緊要識找數

香港無乜幾個會咁

耳仔扭甩咗

色紙3

比錢時間 show time

E哥

送補充練習就有

派膠兄弟

..
訓練機械

屌佢老母臭閪

做乜咁激動

香港得返大人玩拉打

電子奶粉盛行

點解唔係shining agito

等4

仲有冰夾手

仲有邊兩張係閃

執完卡簿就諗

bs卡出齊曬未？

諗起色紙都攞嚟炒唉

到時又係出格仔博下運 一齊禁鐘仔

好！散買

二樓d格仔好狼

未呀

有排出

諗緊儲唔儲到得齊基本

我諗進度維持係平均3個新拉打系列, 搭一隻舊既出多幾個款咁
不過SD42入面有十張CP
有Ghost Drive Fourze 法爺 傻橙

你想儲基本既話 爭Agito 龍騎 響鬼 Kabuto

咁輕易

有個方法仲輕易啲...就係攞DCD變嗰啲頂住先

已訂WOZ同GP02

個亞美Load唔到

已訂woz

輕鬆入到

用firefox得咗，safari同google都load唔到

safari入到喎

係米出貨果時先比錢？

禁左隻

抽邊樣好？
Ganbarizing 定bs定色紙

我揀bs

出動
假期完之前去玩具舖睇埋最後一次玩具
下個禮拜返台灣開工日日淨係對住部電腦諗起就...

為尾數乜都得

預巴用咩shipping

ems

旺精有zero 399

想棄1初頭係買1先 但望望下覺得BS靚啲抵啲
色紙就佛系啦

第一次求其禁都揀左呢人口

等收郵差叔叔好人卡

加入bs啦

未買簿之前就咁收鍾意既款
依家收緊全部款收一張 想一買到簿就打爆佢

揀咗DHL

睇緊頁擴充包幾錢

收喇咁就要 買埋sd42 堆卡都幾靚既

呢個準時啲...

差唔多
ems dhl離唔開

想買呀 尋晚我都有睇到SD42
$50有一疊 佢擺張神主牌係頭
我問個職員入面有啲咩 佢話係卡組嚟 可以即刻玩
但我唔sure佢會唔會抽起咗CP嗰10張 因為我J圖鑑佢話CP各得一張所以無買到

ems捉唔到時間

屌打孤

睇想收郵差叔叔嘅好人卡定dhl追魂call
上次dhl我想另外約時間過一陣佢上左黎

騾仔大法

對於原本嘅350...
鳩騾

追魂call好
毒撚部電話可以響下

會唔會一直賣350呀

各位同學下次記得訂左先

Zero其實都開好耐下

同寶寶落機la

睇返yen價....其實仲平過日本買的
只係早訂平d好似amiami咁

ULTRA HEROES TAMASHII 仲諗住有山本千尋

3月2日(土) 『ウルトラマンジード』朝倉リク／ウルトラマンジード役 濱田龍臣さん
3月16日(土) 『ウルトラマンジード』伊賀栗レイト／ウルトラマンゼロ役 小澤雄太さん
3月30日(土) 『ウルトラマンオーブ』ジャグラス ジャグラー役 青柳尊哉さん

...
反而對展品有興趣

隻geed係幾正 邪氣左

暴走Geed

只會睇應該落唔到坑

超人都忍到手 一入就會強迫入埋d樓呀橋呀個d

容納唔到場景

冰海 OOO

50蚊9成抽起左
入面張cp build出面都賣緊50up了

再販

深鳩騾
至痾399
zero449

同琴日山下講嘅一樣

投資者全面進場

捐手離場

義海價

回帶
多鳩謝b記,2號機冇了

咁直接買一盒SD42好過?

延後囉

有冇巴打知點樣訂，搵唔到個網

一定keep住出
再販咪仲好.....未入好訂啦

咩#214

你睇下你username隔離

又係我
想問點睇真骨隻Fang Joker
見到好似要440

po...

quick buy la

全新ok既

佢唔扮佢招牌動作...

定唔記得咗

諗緊買咩form好 都係400幾

all la

如果唔係要齊form cj fj已經j死

我會買曬

有咩

當我無講過

個網仲有得訂？

CJ都幾貴喎

可以

宜家無計
Cj500個時我都覺得貴 宜家更加唔會入

500樓下接受到

其實上海兩隻超人shf有無地方開過訂之前都唔見有

淘佬會無？

無睇

淘佬真五百幾人仔，仲諗住孤會開

孤唔開啦 點同淘佬爭

geed 440 , jj 510

20號小宇宙要發表啦

sic 再販
仮面ライダーギルス＆アナザーアギト
仮面ライダードライブ タイプスピード

你講完 我望一望個回覆 原來負評又增加咗

可能代表已閱...

零食大把超動屋仔
50一屋有d貴 又唔係一樣比例

最好J反而係簡潔既JOKER

上海限定

爆米fb 都話zero有貨 真係大貨到

接火棒咪要打手仔

不嬲都話唔好接

呢層都係 忍唔住手怪得邊個

兩隻加埋成千一蚊hkd，但無原版，之前淨係入左四隻orb，宜家想追埋其他

成550

終於的起心肝㩒咗m血仁叔 無舊版拎個參與獎

接咗初號機同Zero嗰啲碌柒了
唯有講句 早買早享受安慰自己

奧山....

當佢以為姑仔679 自己賣550贏左既時候
騾仔貴極都係449

儲怪獸中，諗緊入龐頓定古頓先

竟然仲見到呢隻野

上面寫賣2號機同時初號機會再販

預巴㩒唔㩒返本？

預巴會答你買晒

參戰
騾仔應該明天

佢唔熟怪獸，問你意見
係咪又係WHY NOT BOTH

死貨...

五本可以揸手同影相 好似

d人話深精399，信和已經比人搶晒

靚仔巴打

撳
行健康路線

又出新版黃金聖鬥士？

推

深騾轉左449了 寶騾唔知有無
話說宜家先知寶琳仲有間模型倉

老虎：呢本咩黎？

遲買平幾舊

旅行雜誌

唔知 可能炒車

電王既教訓

海關唔俾入境

無敵

pandon
唔識gudun

出shf好過啦，想玩得開心啲

遺忘了

帶埋佢出境 就會比買

有朋友話20號係無敵

我都覺得PANDON特別啲又多配件
仲有個樣夠笨柒

報告
頭先訂野我更新左7月張單
我要努力向上找尾數

發夢見到宇宙

集氣星矢
我冇興趣

有冇巴打可以幫手㩒多隻 搞咗好耐都搞唔到

黑色真係好型

得woz 可以往下沈

發夢有人同我講 星矢會有大貨

無
因為限一

小便消息 有十個貨櫃貨量

小便消息
btw好似唔止 聽聞係多到免費派 99都廢事

聞說 99可動性好低

證實了
因為撚過十億

龍騎 好似得3集

係啦 宜家都係80-100就有 入面cp當10蚊張都係翻到

有人早過你拍低佢

火星左
orb仲未完

D展品好耐啦 無野放放返出黎

展品唔代表....

坦坦

係兔兔

年年放係到當裝飾用

提下人無掉低咗

有兔兔
龍兔先見曙光

金兔銀龍就頂住先，有先算

機會嚟架啦

幾時先屙得出

清曬hazard先

CG好快會出

hazard都叫撚咗幾個月了

4 6 8仲唔係你

ffffffffffff

CAX ff左兩秒過下鏡都有得出
cg龍兔唔係輸比佢呀
秒數都贏哂啦⋯⋯

荃豐啲卡舖收曬皮未

姿勢角度一樣點睇先

仲有間通用既

去相認

互含呃八拆

頭先路過荃豐

間野咁貴就咪鬼去啦

佢入到貨， 考慮緊買唔買， 兩隻我都有舊版

無野純粹問下

呢間

等轉包裝紙放日魂

咩意思

狗乜不屌

佢好差咩？
訂過幾次野態度幾好， 不過成日好多人圍住行過好唔方便

哦

啱啱先睇到超人展告示板講明聽日geed展品發售預定
寫明守るぜ!希望!!
即係Magnificent

課金

講嘅展品係大膠定shf
超人老豆同zero合有啲興奮

禿頭鳩德

緊係shf
9號展出x嘅一套甲
16號就兩隻zero系，九成係紅同藍zero

連續變身比賽.........

佢個樣似鳴瀧多d

因為我同寶寶一齊

隻閪手咁撚樣，禿頭兼小兒麻痺呀你

照片與真人不符
btw同學請善用圖片網址連結功能

我覺得似唐氏

邊有咁多頭髮？

你個死DECADE

留名跟進

果兩個，不了

kuuga 果條腰帶

得一個 可能轉左人

人呢

懷疑一扭專登塞盒盒殘既野落我袋
趕時間冇睇，我冇猜度佢點解咁好死幫我入袋

龐頓入手
呢啲冷門野其實有幾多人買

呢啲野唔係你就係我中
應該話好多人發現盒殘就換盒好，殘既就永遠放面睇邊個中

今次中了..

又買

ゼットンさん
パンドンさん
闇の力 お借りします

買乜？悟飯？

係

去拎悟飯同zero

我都估係悟飯
因為佢係成棟都盒殘

呢二隻野個設計真心正

Zio出面450-480 zero 600
騾仔完全跟唔到個市 等汁笠啦

要Staff呀

it's over

要仔呀

買佢

好得意

雖然拉打風氣走hehe姐 唔好咁啦⋯⋯

跟隨

講到呢樣
好似無男staff

罷去

唔係掛

同上海個展比 笨大大細超

真 同日本站內個個並好遠
Lcx唔係經開真係唔會去......

要出閘

入面好化妝品姐姐

好多*

未見過

唔知有無記錯

係我冇去過

去冒險吓

做散收超人啦

大鄉里

騎住牛牛

想要無無色紙

想要無無shf

有邊個唔想

笨大請停止逼害

仲諗緊csm劍買唔買全set好
本身間房已經冇乜位放
同埋把劍好似整得麻麻

係
有接駁位

都係平平地買腰帶set j下算

牌唔齊已經不了

都得

石黑英雄
唔知有無人唔知佢係電王個反派

笨大個網有冇得睇出過咩衫
岩岩睇得gbf條裙

kai啊嘛

印象中 無

netflix 有銀河2 無1

守護隊？

係呀
都唔知咩玩法

1001

無人爭了

拉到1001

好似變左超人討論區

1001

仲有10幾個要推,後悔了

預巴開POST未

1001